仲讀大學嘅你 一年有幾多收入

公屋仔想出國讀曬銀時pg
零父幹全部靠自己

三個補習學生 一個月=$1100x4=$4400, 一年$52k
返pt 2.5日 一個月=$1200x4=$4800, 一年58k
暑期返下intern~$12k
暫時meet到target

但好辛苦想屎
點解我唔係二世祖想做投胎師

有冇輕鬆啲嘅方法搵錢

有冇人請ptgf

*ptbf

補習嗰陣提供特別服務

點解要咁做 有乜動力 照顧屋企人？

做電子鴨

讀好書啦 諗輕鬆搵錢 無意思

真係好尊敬哩啲努力巴
身世唔好都有動力都咁上進
反而中產就日日成舊爛泥咁

係唔想行佢地條路
冇錢冇專業 雖然可以歲月靜好
但世界很大 我想看看

輕鬆就比人呃曬啲錢

真係好尊敬哩啲努力巴
身世唔好都有動力都咁上進
反而我中產就日日成舊爛泥咁

啱 就算有 都唔好做啦 一黎唔會係你做 亦都唔會想做

無, 不過你堅持到將來應該大把世界

樓主好勁
加油！祝你成功！！！

多謝ching

一齊努力

樓主好勁

自己賺錢出國讀書 加油
我呢D人認命做奴隸平平穩穩就算

一個月5萬

自己搞吓生意仔囉

少啲比較啦 大家都係過日子姐

40萬去英國MSc？

寧願大學嘅時候唔好咁chur做嘢
讀好啲書 享受下大學生活
Part time做到夠洗算
出嚟做一年嘢 儲嚿錢去讀pg
好過大學時期花咁多時間去搵錢